const questionArts = [
  {
    themeName: 'Art',
    question: 'Qui a peint la Mona Lisa?',
    responses: ['Pablo Picasso', 'Claude Monet', 'Van Gogh'],
    response: 'Léonard de Vinci',
  },
  {
    themeName: 'Art',
    question:
      'Le peintre Piet Mondrian (1872 - 1944) faisait partie de quel mouvement?',
    responses: ['Précisionisme', 'Cubisme', 'Impressionisme'],
    response: 'Néoplasticisme',
  },
  {
    themeName: 'Art',
    question: 'Qui a peint la chapelle Sixtine?',
    responses: ['Léonard de Vinci', 'Pablo Picasso', 'Dali'],
    response: 'Michelangelo',
  },
  {
    themeName: 'Art',
    question: 'Quel sculpteur français a conçu la statue de la liberté?',
    responses: ['Jean-Léon Gérème', 'Auguste Rodin', 'Henri Matisse'],
    response: 'Frédéric Auguste Bartholdi',
  },
  {
    themeName: 'Art',
    question: "Quel atelier d'artistes s'appelait 'The Fatory'?",
    responses: [
      'Celui de Roy Lichtenstein',
      'Celui de David Hockney',
      'Celui de Peter Blake',
    ],
    response: "Celui d'Andy Warol",
  },
  {
    themeName: 'Art',
    question:
      'De quelle nationnalité est le peintre surréaliste Salvador Dali?',
    responses: ['Italienne', 'Française', 'Portuguaise'],
    response: 'Espagnole',
  },
  {
    themeName: 'Art',
    question: "Le lieu de naissance et de décès d'Albrecht Dümlerer était....?",
    responses: ['Augsbourg', 'Bamberg', 'Berlin'],
    response: 'Nuremberg',
  },
  {
    themeName: 'Art',
    question:
      "En quelle année Albrecht Dümlerer a-t-il créé le tableaux 'Le jeune lièvre'?",
    responses: ['1702', '1402', '1602'],
    response: '1502',
  },
  {
    themeName: 'Art',
    question: 'En quelle année la Mona Lisa a-t-elle été terminée?',
    responses: ['1487', '1523', '1511'],
    response: '1504',
  },
  {
    themeName: 'Art',
    question:
      "Qui a peint 'Cygnes reflétant des éléphants', 'Sommeil' et 'La persistance de la mémoire'?",
    responses: ['Jackson Pollock', 'Van Gogh', 'Edgar Degas'],
    response: 'Dali',
  },
  {
    themeName: 'Art',
    question: "Laquelle de ces peintures n'est pas de Caspar David Friedrich?",
    responses: [
      'La mer de glace',
      'Vagabond au-dessus de la mer de brouillard',
      'Le moine au bord de la mer',
    ],
    response: 'La mer noire',
  },
  {
    themeName: 'Art',
    question: "Qui a dessiné le logo de Chupa Chup's?",
    responses: ['Picasso', 'Andy Wharol', 'Van Gogh'],
    response: 'Dali',
  },
  {
    themeName: 'Art',
    question: "Qui a peint 'La nuit étoilée'?",
    responses: ['Picasso', 'De Vinci', 'Michelangelo'],
    response: 'Van Gogh',
  },
];
module.exports = questionArts;
